拍拖拍到咁真係好心淡

永遠有起事上黎你就縮埋一二邊
淨係係側邊當睇戲咁睇
大佬呀 關心句都要啦係咪呀？
我身邊d朋友都會問我洗唔洗幫手
但你從來都唔會
你仲要話唔知我要人幫
扮唔知 定根本唔想幫呀？
好心淡呀屌

根本冇擺你上心

幫啲咩

見到人地男朋友咁識關心另一半
我真係好羨慕
想搬出黎住 又會應承
買晒所有日用品比佢 仲擔心佢唔夠錢洗
女朋友遇到挫折 又會關心佢
陪住佢 安慰佢
你呢 乜都唔做
永遠要我講你先明我想點

好心淡
可能我唔啱拍拖
對男骨友呢樣野太有期望

好撚羨慕d女仔呀
有屋企人錫又有男朋友錫
屌
邊似得我咁咩都自己捱

唔係你想點??

初戀？

拍左好撚多次啦屌
次次都係咁
唔撚想再拍啦屌你老母

唔經濟上支持
都心靈上支持掛？？？
唔會互相扶持既 拍黎做咩呀

唔講邊會知。。。無呢類習慣

無問題既
咁你女朋友唔介意咪得
我好撚介意

講真 有d野唔洗出聲都知會唔開心啦
你見到你女朋友失業無野撈
你會唔會主動關心下佢呀？
你會唔會等到佢同你講我想要人安慰下你先安慰佢呀？
踢一踢先郁一郁
咁樣叫拍拖咩

咁係咁架啦 叫佢直接養你囉，咁易都唔識
老實講，我係你就工照搵 得閒就去飲飲食食放鬆個心態，之後等運到就ok

屌 一陣又話我拜金港女 呢樣個樣
飛撚左條仔算
拍拖拍得唔開心不如分手

你幾歲？

好過踢完都唔郁

講完俾佢聽
見佢未覆又眼瞓咪講句晚安
然後隔左一個鐘佢淨係覆返句「晚安😘」就算數
幾晚都係咁
已經懶得同佢嘈

拍拖最忌同人比
你條仔咪又係諗人地女朋友點，自己果件又點

食得幾多呀大姐 一日一百 三千蚊夠未 日日出去威條數有限怕毛咩
拍得唔開心就飛左佢啦 問題係你改唔到心態唔講多d真係好難會搵工有人共鳴接通頻道
我係你第一時間用對水汪汪既大眼對住佢話俾人炒左 之後佢應該會明

睇死你都係八婆格，有問題咪同男朋友反映囉，大家兩個人討論，性格唔岩咪分手，淨係識係到屌自己男朋友點點點，臭閪

次次都係咁咪即係你睇人眼光有問題/你有問題
咁多好男仔唔揀

一句到尾呀都係唔夠愛

快分啦 搵個岩仲快過慢慢磨合

可能都係

都係
其實我都唔夠好
又唔靚又無家底
無謂拖住人 佢值得更好

又唔靚又無家底又失業

BTW，有D仔失業時，條女會唔想同條仔講野，甚至襯條仔失業時飛左佢

你位朋友做壞晒

人地條命生得好
我呢d賤種恨唔黎

純粹屌下免費閪 頂唔順咪走囉 唔送

會唔會係佢唔知你需要呢啲關心咋
如果你真係想佢俾呢啲嘢你
不如你認真同佢講下 總好過你期望佢會自動波俾你 而佢唔知你嘅期望
可能有啲男仔係知你唔開心 但唔識安慰你 廢時講多錯多姐

咁搬出黎儲唔到錢買樓喎
佢錯唔晒

咁起碼都叫做有個願景呀
有個長遠目標
佢從來都無同我提過呢d

感情問題。。。

想搬出黎住 又會應承 買晒所有日用品比佢 仲擔心佢唔夠錢洗

屌你老母廢人咩 有手有腳唔識自己搞？

其實對對方切身處地咁諗係男朋友基本嘢嚟嘅 定係我太真心？

睇落似樓豬有公主病，日怨夜怨 好煩 我係你條仔就一早打柒你。

感情問題一律建議分手.jpg

真 其他唔講
呢兩句真係搞到自己好低賤

手足識玩

佢會同你講你自己執生啦

岩，自己咁嘅條件仲要求呢樣果樣，係到羨慕其他人條仔，咁鐘意對比倒不如反省下自己，竹門對竹門阿小公主，增值下自己先啦好心

有啲男人係好撚蠢
唔講真係會唔知你唔開心
可能由細到大都係畀屋企照顧、關心
完全冇關心人嘅技能

同男朋友傾下先喇
傾完都冇改善先再分手

竟然係道見到你
你有無同你男朋友傾過啊～
有啲男仔真係唔講唔會明咖

咁你又有無扶持佢呀
睇你啲留言剩係想畀男朋友錫、靠條仔養
又唔諗下自己付出咗啲咩

箍牙絲
傾緊啦無野了

會唔會你平時係佢面前好少示弱 所以佢覺得你自己搞得掂 關心就少左

playboy?

唔啱咪分手囉

咁我幫左佢d咩洗唔洗list晒出黎比你睇

分手囉

你唔講邊有人知啊
無論上連登定係男朋友

兩個人有冇傾過？

男朋友仔覺得你搞得掂
信任你得既

分手囉 唔係仲諗呀？

可能條仔好有錢呢

咁係留言個個人咩都唔知就assume左我係想靠條仔養
同左男朋友傾啦 end得topic

唔係真愛 分手啦。反正你明佢明

拍得咁唔開心 分手啦..
同我一齊

巴打中肯
放鬆心態先啦樓主
出去飲飲食食工照搵
條仔就由佢係度囉
都無影響

不要問男友可以為你做什麼 你應該要問自己可以為男做什麼

你唔鍾意你男朋友係一件事
人地男朋友關你撚事咩 你有無人地女朋友咁好條件啊？人比人比死人啊

即係你根本唔重要囉

走啦

唉 都係
呢排武肺搞到咁樣我都有d精神緊張
失業真係對我好大打擊
搞到同佢又多左磨擦
冷靜下再算

睇留言都覺得樓主難頂
又係嗰啲全部問題都係人地嘅問題 自己永遠無錯嗰類

你既問題比晒人地就變左人地既問題??
咩事
都係快啲分手啦 你值得更好

唉 好明白你
我ex都係呢種人

你朋友做爛市

佢唔愛你

有冇諗過係自己問題？
揀男人都唔識揀

最尾個句

真到

Google dismissive avoidant

your face, your fate

樓主我幫你

Pin this 樓主

唔夠愛你啦應該

樓主自己願做免費雞邊個幫到你

佢拎支槍迫尻你拍拖？唔滿意咪走囉

又要怨又唔散，攞黎賤

係咪好難聽啊？但事實你就係做緊

條仔咁樣點對成世呀，即飛啦。女人時間好寶貴㗎！

分手啦

勾左人地條仔啦快啲

中國女人係咁

分手囉
明顯唔夾
同佢唔係咁愛你

真
單單打打見到都煩

同我一齊囉

樓主做開雞，鍾意男人養

可能你男朋友都羨慕人地d女朋友條件好

sor

樓豬你出去做雞,咪唔會失業
反正你個格都幾似,釣到個sugar daddy就唔使煩

其實可以直接搵男朋友傾丫
唔洗serious deep talk
可以講下笑咁
例如
你拎啲野好重想佢幫
就嗲下佢話好重呀
我唔係死港女唔肯拎 你幫我拎少少丫
係你面前我都想柔弱下唔想咁tough
兩個人相處 唔一定咩都心靈感應
你friend都要磨合都要夾啦
可況要對一世嘅

以前另一半都係咁
成日都覺得好冇安全感
最後分手收場

真 做壞啲曬規矩

咁你就反省下啦臭閪，老奉對你好㗎？

物以類聚，如果覺得唔係，咪飛左佢

連登真係好可怕
無啦啦就會攻擊人
講到好似真係聞過樓主個閪

樓主你有冇同佢傾過呀
佢個款似係當你無到
根本唔care你
有時拍拖唔係要計較邊個付出多啲
但而家係態度問題
不聞不問 你肯定你係佢女朋友？

有冇試過連登仔啊
試吓先啦

我明

骨友就是但啦

雖然呢啲野係冇錯
但感覺你樣樣野都老馮左
你條仔唔係淨係要來幫你呢樣個樣，係互相既
你有冇咁幫你條仔先

你地未一齊應該大概feel到佢咁卦？

拍得唔開心就分手啦 如果佢真係咁愛你就唔會比你唔開心

樓主我明白你。

我個ex都係咁，有時女仔只係想另一半有心裝載，想睇到對方主動問一聲，其實就算佢真係問，我都係唔駛佢幫手，會自己做返，但就係想佢主動去問下、關心下我。

女仔想獲得男朋友關心係想睇下對方用咩態度對自己，重點係想對方會出於愛去為自己付出。如果你認真想同對方過人世，你可以觀察下佢對你係咪真係有呢個心。話晒要過人世，唔好太折磨自己。（男女都適用呢點）

公道講句，你男朋友可能都有佢嘅難處或者壓力，你有無試過去開解佢或者幫佢手？而你有無試過坦誠同佢講，想佢關心你多啲？

利申：最後頂唔順ex無心裝載嘅性格，一諗到做左咁多野佢都係唔改變，將來要同佢咁樣相處一世，我完全接受唔到，所以最後分左手。開頭都有後悔嘅，因為好愛佢，但再愛都做唔到毫無底線嘅付出，過段日子又覺得分手簡直係我最英明嘅選擇

ex就係怕講多錯多，所以成日有意無意ignore咗我。有排我屋企有事，情緒好低落，佢就係踢一下郁一下，又或者同佢呻完佢唔識應，最後頂唔緊分手收場

利申：一齊左五年

作為一個男人喺唔會唔CARE自己女朋友喎
諗清楚你哋喺咪拍緊拖啦

係囉 骨友就是但啦

ME 2 勁灰

咁你要識下啲哥哥啦，你野野簡𡃁仔

慘

拍拖就係一場旅程 冇人知道呢個旅程有沒有完嘅時候 我只係知道只要嗰個景點係你一生人最喜歡嗰個景嘅時候 你會考慮一下值唔值得留低囉 如果每一個景點都唔啱你嘅話你只可以不斷發掘囉 這就是人生

仲讀緊U嗰陣聽過個莊員呻
話佢男朋友大佢兩年 ocamp識
明明讀同一科都唔幫條女搵下source嗰啲
仲掉返轉叫條女幫佢寫essay
呢啲無鬼用嘅男仔真係快啲死咗佢
抵條女派帽

完全明
成日都覺得佢唔care自己
佢覺得我自己搞得掂
同得你講即係我搞唔掂啦
你唔care我咁你做我條仔係做乜9？

人比人比死人
搵過個咪得囉

你係咪揀親啲仔外表/條件都唔差
通常呢啲仔覺得自己大把市場，熱戀期過後就會當你無到，好似覺得自己紆尊降貴

自己攞黎

其實搵到啲仆街自己諗下點解啦 好地地一個男人係無心裝載既根本好早就會睇得出 仲一頭鐘埋去既咪又係貪人條件好自己鐘意啲仆街到頭來又要厭人仆街真係好好笑

都係唔夠愛先係咁

因為你唔重要

由細到大屋企都唔識照顧、關心都會令條仔唔識關心人

利申：好撚蠢既男人